警方正進行圍捕

請保護需要離開的市民離開

推

黑警向緊南邊圍推

小心

又冇委任證
有冇巴打睇到咩no.
apple live

記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘

憑乜野可以用部CAM影身份證?

不斷推進

舉左催淚彈旗

要離開啦，又上橋